[文宣貼紙兵] 革 命 無 罪，造 反 有 理

共產黨的國 就由共產黨員去愛

丟掉幻想
準備鬥爭

［玩命］[多圖］［關公災難］連周杰倫都撐光復香港時代革命？